Une allée est, sur un côté, bordée de 9 réverbères. La distance entre
deux réverbères voisins est 8 mètres. Jason décide de sauter à
cloche-pied du premier au dernier réverbère. Combien de mètres va-t-il
parcourir à cloche-pied ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item 48
  \item 56
  \item 64
  \item 72
  \item 80
  \end{enumerate}
\end{multicols}